721唔見人 831打死人 10月1鎗殺人

勇氣 智慧 也永不滅

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

721唔見人
831打死人
新屋嶺虐打人
10月1謀殺人